★內地公布新版自貿區負面清單 放寬多項外資限制

內地發改委和商務部今日(6月30日)發布《自由貿易試驗區外商投資准入特別管理措施(負面清單)(2018年版)》，自7月30日起實施；而該負面清單的條目將由2017年版95條縮減至45條，意味進一步放寬外商投資限制。

在放寬市場准入方面，除與外資准入負面清單一致的開放措施外，自由貿易試驗區外資准入負面清單在種業、油氣、礦產資源、增值電信、文化等重要領域提出新的措施，進行更高水準的對外開放。

自由貿易試驗區負面清單進一步提出更開放的試點措施，包括將小麥、玉米新品種選育和種子生產外資持股比例由不超過49%放寬至不超過66%；取消石油、天然氣勘探、開發限於合資、合作的限制等等。

另外，中央將上海自貿區的增值電訊開放措施，推廣到所有自貿試驗區，包括取消存儲轉發類業務、呼叫中心業務、國內多方通信服務業務、上網用戶互聯網接入服務業務等業務的外資持股比例限制，以及國內互聯網虛擬專用網業務外資持股不超過50%。

又贏

大陸野第二日又改條例架啦

2025呢？
2025呢？
2025呢？
2025呢？
2025呢？
2025呢？

羸

OK!7月牛3gogogo

得自貿區
夠膽就開放全中國

開放全中國
第二日即刻關門放狗

已經唔存在啦

又話唔會理美國要求 ?

錢入到嚟，仲有得走？

連港共政權都配合支那，超過十二萬出入香港都要申報。

美其名就話反恐，斷恐怖份子用香港洗黑錢，其實大家都知係防支那走資。

屌你老母啦冚家剷政府，幾時香港行埋支那法律呀？

開發限於合資、合作的限制等等。又呢招，煩唔煩啲

今日步入回歸後第二十一年，離50年不變仲有29年，港政府只會會慢慢同中央行埋一齊

順你一成

信支那只會仆街